點解viutv睇波把聲快過畫面咁多

有無人都係咁